為紀念前田敦子有咗，聽日請娛樂台手足去滑浪！塊板我嘅！

車錢畀埋，如果夠多人租架van，之後食埋bbq都得！

樓主 好波！

要一個人游水了

樓主去到邊都冇人理

同我睇show未

習慣獨毒

咪走雞

好